不如叫大陸旅行社組團黎法庭參觀同影相

等香港有個新地標
促進旅遊業發展